成都爆發大規模示威, 原因：毒霧太勁

係呢個垃圾國家生活真係陰功, 10號發生嘅事, 要隔幾日先可以揚到過嚟, NOW都算反應快, 尋晚網上面開始多人SHARE出嚟, 佢都即刻拎嚟報導

當然呢個POST唔會講埋晒啲大路嘢, 埋嚟睇睇支那係點做PROBLEM SOLVING

支那嘅信用系統真正用途

另据中新网报道， 四川省人民政府新闻办公室官方微博“四川发布”消息称，有部分网友利用2012年就出现的图片来造谣，因成都雾霾市民纷纷聚集到天府广场，对发布该不实信息内容的账号予以扣除信用积分10分，禁言15天，禁被关注15天的处罚。

[img]

送香港班愛國懞撚上去感受下蛆國情懷

少少毒霧都頂唔順, 點做中國人呀

有冇毒霧相睇下有幾嚴重

人肉filter

『這個國家已經完蛋了』

LM

但仲有黨

反了反了

有公墓園上過去北京視察空氣污染問題
撞正毒霧
成團病晒

口罩都唔比戴

一齊吸新鮮空氣 唔準帶狗罩
感受蛆國既雄氣

仲地完蛋，國家都未完

中国呢D真係病態！

國家完蛋了

以毒攻毒啫，大驚小怪

你們還有黨

死還死
幫黨鬧埋日本同美帝先
每張紙巾都有佢既價值

支那人食咁撚多毒野 早已經百毒不侵啦
將佢地剪碎鋪係地下 已經係張元素週期表

鄰國既事

上年呢個時候去成都，真係大霧到睇唔到對面馬路！

支那係世界毒瘤

感謝黨
領先全球

唔戴口罩戴面罩

你錯喇!個廣告係叫你帶刀蒙面

生化危機

殘體人應該要多謝黨嘅照顧

要移民美加 不了

咁咪幾好

又唔敢搞革命，當然完蛋啦
從來幸福係要靠自己爭取，唔通會從天而降送比你咩

吹落黎個幾日
個鼻成日塞又狂打乞痴
有次搞到流晒鼻血
遲早生癌

佢地係季節性?
每年咩時候會有毒霧?

支那不嬲勝在夠人多 一齊大啖啲吸哂佢
戴乜鬼口罩唧 唔係國家叫你做少少嘢都托手踭下嘛

你地國家送既禮物
邊個戴口罩就係唔愛國

刷gdp唔理環境污染嘅後果，成日笑西方經濟增長慢，但係人地一百年前已經歷過只求增長不理環境嘅時代。
要修復要一大筆錢，賺埋都補唔返。

還有黨呀

象徵帝王嘅紫氣你識條鐵咩
天象嚟 話雜大大係帝王之才呀

放心你们还有党

風向問題，再加埋冬天要大量燒煤

還有黨

支那人真係好撚忍得

買大量口罩就一定有不軌企圖, 歡迎報寸

鍛練體格, 喜迎毒霧, 空氣清新機呢啲嘢係東亞病夫先會用嘅

娃哈哈!娃哈哈!娃哈哈!娃哈哈!娃哈哈!娃哈哈!娃哈哈!娃哈哈!娃哈哈

好鬼似喪屍故既開頭

只要心中有陽光與氧氣,霧霾終究會散去

遲早世界末日都係因為強國隱瞞真相搞到某種病毒蔓延出去

十幾億人一人一啖咩都冇啦

解決問題既方法,就係解決提出問題既人!

痴尻線 只要心中有陽光與臭氧，那就是光化學污染

on9

仲哇哈哈呀哇哈哈呀
事實證明唔吸都已經痴痴地

支那

張圖真係笑咗

支持川獨攻打北京

吸多幾啖

有毒氣體無害

Sars

沒事兒沒事兒

仲要斬晒d樹

依句野真係柒撚到

乜野柒呀,呢D係信念

仲有黨呀
心中有黨就冇問題

最柒係用微信，講政府壞話全部政府都知

唔好話政府,普通人都可以

隱私看光光 數千元可買到他人開房記錄

似曲線

好似the mist 加埋隻觸手怪

你只要揸緊個信念 霧霾都奈你唔何

次次一發生呢d事 我身邊親中個班親朋好友就會話香港班傳媒誇大同失實報道 成件事只係少部份人收左錢搞事。
點駁

駁唔到

請佢地上去體驗當地人生活

之前去成都成個天都灰灰黃黃，所有見到嘅，例如車，路，屋都勁多灰塵咁

依家先知完蛋
會唔會太早呀

第一個回覆真係駁唔到

吸得多會甩頭髮

而我身邊有朋友打算從美國去成都生活…

專業蛇球

肯定收左美國錢
美國空氣好中國就要空氣好？不做西方附庸
曲

猶太人：我們進毒氣室心中有陽光和氧氣，為什麼不行的

13億空氣淨化器
唔吸曬佢吹到周圍係咪仆街

建設中國特色的空氣

娃哈哈啊，娃哈哈啊

遲早變喪屍

習大大煉緊蠱
死唔去嗰班戰鬥力會好強大

之前SARS咪試過，搞到香港變疫區

屌你，一定係西方反華勢力煽動啦，倫敦叫霧都又唔講

支那而家連空氣都識爆

成都人真係好撚垃圾，你睇下北京人都未嘈

係改圖定真野黎?

乜嚟

如果香港既空氣變到上面咁嚴重，班港豬會唔會識醒？

要返工，不了

建設灰諧城市

要供樓，不了

操你媽的，老美他們不是也有廢氣污染嗎，就只會欺負咱們中國，要不是我們，世界早就完蛋啦

中蟈人咪驕傲下囉

邊位巴打去左成都 搞到人地咁

你還有黨

真是可悲

都唔明d高官個腦是咪裝哂屎

出問題唔解決而去隱瞞問題

支那越亂越好。

當問題去到極點

就會連香港都逃避唔到

無錯
邊個公眾場所戴口罩
屋企用空氣清新機
就係反黨叛國 尋釁滋事
要判監入獄

發展就是硬道理！
毒霧呢d階段性既野黎架姐

完蛋了

地獄鬼國特產

真

至少識隱瞞
香港會同你講好正常 係咁架啦
似足之前張圖 有毒氣體無害

這個國家已經完蛋了

支那五毛狗:___,不了

支那狗忍一忍啦
你個黨就快無晒外匯
仲有好戲陸續上映

冇人發現佢哋用微信講呢d =自殺？

有黨係唔需要吸呼

黨既恩賜呀 仲唔感恩?

咩幾支消防用果種氧氣樽 咪得囉， d成都人大驚小怪。

外國都有

外國政府派出機械人同生化昆蟲消滅上街示威o既市民

愛國的中國人必須相信黨

中國人太幸福了

咁大霧仲出去吸毒 蝗堅無腦

鬼佬：拍戲jar
中國人：嚇？唔系真既咩

一生拉勻嚟計都唔係好多咋嘛
可能一生都有50年命

天滅

今天我

支那狗: 比公安捉了…

一定係佔中影響

毒撚死晒班蝗狗

你係真定假既蛋牛麵啊？唔撚係成日吹奏大陸咩？

屌
中國十三億人一人吸幾啖D毒霧都冇曬啦
你哋班中國人抵諗D啦唔好咁唔理智乜春都反對

中國最強

昨日成都 今日香港

無人死無人傷....？何來大規模示威

支那唔喺而家完蛋， 早響1949年10月1日支那人民歡天喜地迎接新支那成立就以經完蛋